［集思廣益］點先可以令警總清潔人員唔好咁辛苦？

今日清晨，睇新聞見到啲好老既清潔工抹蛋殼同蛋液，好似好難搞咁，有少少心痛。
大家有冇啲辦法令佢地唔好咁辛苦？

明明係警狗做錯，要佢地老人家受罪佢地仲要唔幫手

今日再包圍，做清潔運動

好在無人用香口膠
半夜三更都唔知響邊度搵架生清理

你行埋去話做清潔你估佢俾唔俾你行埋去

我覺得其實唔掟都OK
淨係去放狗糧都夠

唔好on9左膠上身，無人會因為你丟完蛋幫佢清潔返就唔憎你

我都覺得係

灑狗糧咪得
易清又夠侮辱

D外判阿姐有工開就有錢，都唔知幾開心

可以

廢老永遠唔會明

一般人行埋去自發清潔=自首

有工開有糧出

我諗去清潔都冇乜可能，自己掟完幫佢抹返好on9
一係唔好用蛋，轉用啲易清既野

扔狗糧

創造工作職位
實在係造福萬民
大家做得唔夠
一人一塊香口膠都唔試下
咁容易就清理完畢

幫狗做野唔值得同情

政治潔僻就收皮啦 又要掟又要驚

傾下唔掟蛋改掟其他都係政治潔癖

樓主有心係好，d 清潔姐姐有錢收
等於有工開，增加就業機會，冇壞的
外判工居多，對家清潔老闆重高興

狗糧可以一試，淨係掃唔洗抹，又岩餵狗

其實萬人清潔運動有得諗，清佢老_

睇黎羅局長既「中年」就業計劃推行得幾好

直接用水炮啦

我指高壓水槍

有得諗幫狗沖涼

唔好婦人之仁
同埋 有工開佢地有錢收

最緊要宣傳拎返主導：

黑警拒開閘俾救護員，
老弱清潔工執爛攤子 黑警就手旁觀

iq eq0分黑警隨時失控

正確

你目標唔係增加對方管治成本咩？
勿反智。

Push

[深度分析]香港人的勝利方程式

咪就係 班姐仲未出聲 你班連登仔就幫人擔心咗先 佢哋份工嚟㗎 唔鍾意做咪唔好劈炮囉

除左執煙頭, 仲可以做好多野, 大家可以比D創意改良下

咪就係 班阿姐都未出聲 你班連登仔就幫人擔心咗先 佢哋份工嚟㗎 唔鍾意做咪劈炮囉

平時啲婆執紙皮一個鐘廿蚊咪仲慘
真係創造咗就業

清潔唔係為咗乜撚嘢贏掌聲
而係黑警作既孽唔應該由清潔工執手尾

但係點清潔/掟蛋定掟其他無手尾既嘢可以再討論

我幫你清啦
清埋入面都得

有錢有工開大撚曬咩
定係你地全部讀緊書唔使開工

第時你老細加重你工作
係咪一句你有糧出就大撚曬啊

其實咁多位手足可唔可以自發幫政府所有建築物做清潔
萬人齊清潔 但係太多人又圍住咗

係 侮辱左d狗
狗都未必會亂咬人

代入清潔工，原來－路開工一路涼冷氣，現在出來做依Ｄ苦工，一定同cctvb有咁慘講到咁慘

有名你叫兒登

有工開

水彈點睇

政治潔癖
咪咁撚on9啦

仲有朱古力同提子

其實d阿姐唔會因爲太多污漬而加速
清幾耐咪收幾多個鐘人工
唔洗太擔心

咁你出去話幫手清潔 睇佢比唔比你幫

係喎！用氣球裝水？

咪痴線啦，你遊行完都執到靚晒比人，政府真係多撚謝你，同埋理鳩你呀

去幫手清潔啦 我琴晚已經講咗

呢樣唔係做俾人地睇
因為我地做咩廢老都會鬧
單純係見到清潔工咁辛苦先會幫佢

掟氣流彈、𥖁頭已經被人批暴力

衝擊又被人話鬼

掟雞蛋又話驚污糟

咁不如乜都唔做，坐定定算

on9
一哥出黎, 出獨立委員會清算黑警咪一天都光晒囉

佢地做開的 你少擔心啦
呢d collateral damage 係難以避免
咁多顧忌乜都唔好做

走去可憐幫狗做野既人

每人加碼比500蚊
佢地當你神咁拜

你咪撚戇鳩啦
啲清潔工外判嫁

清潔公司多咗單生意

你做埋人地個份你仲d清潔工會憎你定多謝你？

狗糧啦
唔好累到清潔工
佢地老啦 你估佢哋人工好高咩
做得咁辛苦

責任係一哥度，要吊，吊一哥lo

唔好用蛋

屌你扔個雞蛋, d人有工開你都心痛, 你以為自己去緊嘉年華?

長遠應該係幫佢地爭取好啲嘅工作器材同福利，睇完外國嘅清潔工人，我都唔明點解香港嘅清潔工要用啲咁土法同辛苦嘅方法去做清潔

成大事就要有犧牲 呢個世界好公平 要得到一d野就要犧牲一d野 我地連自己既野都未爭取到 就去諗埋人地個份？ 如果d清潔工係支持我地既就唔會怨我地 唔係支持我地既就抵佢要清啦 做呢樣又要諗咁多野 做個樣又要諗咁多野根本就係束手自縛

咪岸鳩啦
人地班清潔姐姐本身可能淨係做簡單吸下塵倒垃沒咁
依家掟旦果班做多幾多野
圍咪圍囉
係咪一定要掟野先出到個theme?
發夢夢到尋日送出黎果個阿婆都係清潔姐姐黎

香港靠樓上班人真係死得
連掟隻蛋都話要掟完去幫人執返
咁不如咪撚掟 坐喺到靜坐算啦

我建議遞水，麵包畀清潔姐姐，一齊講聲多謝辛苦哂，既然黑警鍾意玩pr

真

玻璃都冇爛咪算好

雞蛋真係好正

Hi 新account
肚餓又要搵野食
#161767

你要抗爭連地下有雞蛋都傷心, 諗埋清潔呀姐感受, 不如諗埋警察, 一哥同中共感受啦, 佢地好辛苦不如番屋企啦

港豬五毛又係度將自己人的最低武力化解

下次雞蛋掉狗，唔好掉建築物

拉鳩你呀

次次遊行完幾車垃圾要D清潔工倒啦,點解個陣你又唔集思廣益下.抗爭不是請客吃飯.

屌
你又知人地好辛苦咩
唔通清潔其他野就唔辛苦咩
唔好大愛包容上腦

我建議唔好
尤其唔好主觀上認定清潔姐姐就慘
可能人哋好開心呢
無端端有多一份收入

左膠好撚煩

1日丟蛋，1日清潔，無限loop

清潔呢個行動唔係令班狗唔僧你 係要做比出面大眾睇

呢個post 簡直係 show blocked user 放題
一齊block左班三毛, 新acc

咪係

你唔犧牲埋自己衝入去？
包你做埋烈士吸引到更多民意

呢班老野呀嬸，十個有十個都係藍絲㗎啦
幫人地諗埋一份，笑撚左

掟狗糧都好~
其實掟蛋唔中狗係搞到D清潔姐姐

傻撚意志上打完人仲要去幫人抺血掃地執垃圾問你點呀 痛唔痛呀, 幫佢洗埋衫煮埋飯執哂全警總既垃圾dup骨做埋massage呀好唔好?

........

而家示威者比緊機會佢地贏返d民意，扮收工換便服自發出去清潔邊清邊叫還我清白，我要獨立調查

辛苦哂琴日班義士
班左膠真係好on9

咪就係
佢地肯咁做
市民事後幫佢清潔又點話呀

唔係唔清潔, 係要你跪低之後先去清
做人要分清楚時間呀on9樓主

尋晚班克警涼住冷氣無野做，又多日補假，多謝哂大家啦

佢地分分鐘就係投票比民建聯既人

阿姐見辛苦咪唔好清囉
唔清我地又繼續掉囉
繼續掉大熱天時咪繼續臭囉
最後輸家係邊個就自己睇啦 各位潔癖上身既白痴

又唔見你話班黑警辛苦
大家都係打份工

直接請班清潔姐姐飲茶

大眾大眾
如果大眾係擺第一位
咁一開始咩都唔好做囉
你都on9

係 做呢樣野就係想人厭惡
你又走去幫人諗埋清潔做咩鳩
差佬打人 掉smoke 差佬無number 一哥唔岀黎回應
呢個咁既政府 差人 洗咩要尊重？

當初呢度話用蛋就係要佢唔易清理

咁你不如坐係屋企, 努力番工賺錢, 派比藍絲啦仲多民意呀, 仲可以用愛與和平感動共產黨呀, 世界和平靠哂你啦

民意係要, 亦都上哂新聞已經夠, 同情心唔係比對方跟住分化自己呀傻撚

掟都唔好喇 都會麻煩到姐姐
去開幾罐西莎放門口算喇

你琴晚一定冇出去

呢d老野大部份都係藍絲黎
唔洗可憐佢地
仲有佢地有錢收唔係義工黎

咁多潔癖就咪撚搞包圍啦
掟下蛋都咁撚多野講

一係比返一日糧班姐姐叫佢地唔好清

其實唔係預計之內咩?
你又掉蛋又塗鴉，實要好多人力同時間清理架啦
一係你最初就咪撚掉；
如果你掉就唔好事後同情佢地辛苦

宜家要班阿姐清潔係攞佢哋命？ 班阿姐有同你講佢好撚辛苦

抗爭係有犧牲，我哋大家冒住被捕風險出嚟做啲嘢都已經夠和平，仲要擔心雞蛋會唔會太難清理就係要有影響先比到壓力警狗政府，相對而言掟雞蛋影響嘅人已經算少，亦激勵到士氣，尋日班狗一出嚟有盾都比人用雞蛋掟到入返狗屋幾過癮

可唔可以有d合理既 高級既反駁

我諗你自己都知自己有d打橫黎講嫁啦

都係個句啦 唔分化 自己人唔打自己人

如果大家都係同路人既話我就唔同你嘈啦 反正大家都有自己既意志同諗法 好難話邊個岩邊個錯 亦都好難去說服大家 總之我就發表左自己既意見啦

唔好咁講屌你
我地冇話清潔工低賤呀屌你收聲啦

有錢收架義工呀？

怕警察哥哥唔開心, 好辛苦, 放幾罐西莎抗爭為香港先, 跟住第二日去say sor 請哂佢地去食四季自助餐, 贏哂民意啦super!

On9

紅丹，光油， 水施拿
稀釋左之後好好用，
可以食左入牆身d石入面，
之後上面就會好易上油，噴漆，
係好正既底油。

「破壞者聯盟」班齊天大聖屙完篤尿就約條女去爆房啪啪啪，啲清潔阿姨就做到死下死下。

前人種樹，後人乘涼；前人放肆，阿姐淒涼。又話乜嘢200萬人遊行冇垃圾乾乾淨淨，琴日就玩到一地雞蛋，玩到攰閃水。咩Be Water ，Be你老母。

然後班示威者又話啦

呢啲叫抗爭手段。

抗爭手段，令清潔阿姨難做！屌你老母 有冇人自發性去幫手呀，今晚又嚟破壞呀？

傻人偉論：「阿姐有逗人工架，唔駛做呀？」

勁人偉論：「掟雞蛋嘅，係假示威者嚟！」咁屌你老母企喺現場唔制止佢，唔撚屌鳩佢。

結論：香港偽勇武派又Win。我屌你老母我叫你哋咪撚打飛機ar，我叫你衝？我叫你咪撚包圍政府部門然後又喺度閃，無限loop搞破壞。

希望仲有少少良知同理性嘅朋友諗下，如果我要喺呢一場運動當中r著數，我就唔會講呢啲，你哋鐘意睇乜我寫乜。所以呢個時候有我呢啲作者更加難能可貴，希望你follow me 一齊對抗紅衛兵同黐線佬。Like page 追蹤page。歡迎inbox me 將唔敢講嘅說話講出嚟。我會為你發聲出一口烏氣！

掉既目標係差佬
差佬想玩民意就幫手清扮可憐
而唔係繞埋對手睇人清啦
你係差佬？

擺到明唔撚係同路人 同路人點會咁輕易將衝入去犧牲同做烈士呢啲說話掛喺嘴邊

一仗功成萬骨枯
要成功就要希生
你唔想希生就唔會成功

掃雞蛋好撚過掃屎坑啦

咁多顧慮點做大事

屌你一哥心諗, 請幾個阿姐洗下地班傻西就自我分化, 咩都唔好扔啦番屋企啦, 搞掂哂埋撚樣變全城大和解, 抵你地冇民主既

仲有樓主新account開局一張圖乜春都唔回, 唔係五毛係乜?

衝你老母呀 衝入去比人亂槍掃射呀
屌你老母警閪黎架你？

差佬咁高尚點會同你做野
一向都係行行企企有糧出

咁使唔使幫警察執返D鐵馬？
唔好將小問題放大，做每樣野都有佢既代價，做每樣野都要為其他人著想，咁咩都唔撚使做啦，下次街都唔好出，留喺屋企打字咪算囉

年年維園大年初一都清十幾個鐘唔見你地話慘

On9 人地有工開不知幾開心

而家掟完蛋，清嘅係班外判清潔工，班狗冇份清，外界見到就係清潔工辛苦咁清啲蛋，傾下掟其他野等清潔工唔洗咁辛苦而做到同樣效果甚至更佳，例如上面有人講嘅狗糧

邊撚度政治潔癖呀

要賴賴一哥啦
琴晚由班細既比人掟比人悔辱
今日又要人執手尾

盧偉聰食屎狗

唔該唔好再話我地示威者冇同情心
大眾都未講
你自己就係度話自己人

味係，你唔掉人地冇工開重唔開心

我諗佢嘅意思係用水槍清潔

發神經
呢幾個呀嬸隨時係藍絲又撐警添

掟蛋同包圍都係想俾麻煩人，掟完又想攞光環，多咗啦

new acc 3毛like果d係咪on9

太膠的post 大家無謂回啦

灑溪錢點睇?

幫人清理, 咪請少啲人, 最後阿姐無工開, 想賺錢都無
宜家攪抗爭, 唔係做清潔運動阿
要清潔係屋企幫下你老母好過啦

將你一個月糧比晒啲清潔姐姐就得，如果個心都仲唔過意得去的話，就比兩個月糧，直到你心滿意足得好，相信清潔姐姐會笑晒口多謝你前多謝你後，仲會讚你叻仔

自己睇我個post 幫手推

如果一地都係洗潔精應該會好乾淨，不過我驚塊地會好跣

清潔工真係好辛苦
呢個冇得講

但知唔知點解佢地咁撚辛苦?
連登仔冇睇新聞?

自己google下關於清潔工 外判既新聞
同工不同酬都算
政府成日話已經幫佢地改善左工資待遇

//外判制向被批評剝削員工權益，港府早前宣布落實外判合約制改革，今年4月起投標的政府合約，外判工做滿一年，均可享約滿酬金，打風等惡劣天氣上班亦可獲1.5倍工資等。港府亦將評審標書中的價格及技術評分調整，由7:3改為5:5，亦將工資因素於技術部分比例調高至25%，期望可改善價低者得情況，惟是次改革只規定薪金不低於法定最低工資，有意見憂慮外判工薪酬仍然偏低。//

你地以為政府真係有幫?
外判工做唔滿一年 換外判商 即時冇約滿酬金 福利 甚至補價
最仆街係兩個外判商背後老闆係兩兄弟 個office夠膽死擺係同一層 隔離咋
知唔知佢地係慘撚到點
佢地連清潔工具都要自己買
返工休息時間係冇休息既地方
最低工資 返工6個鐘冇水飲

根本佢地就係比政府欺壓得自慘嗰一班人

屌你老母知唔知點解佢地咁慘呀?
因為社會冇正視過
你夠膽係呢個位切入去
我包你羸哂社會聲音

咁又唔一定既 佢可能只係用左一d唔係最好既文字黎表達自己意見姐

嬲到係咁打錯字

不合作合動原意就係最低暴力搞到政府頭痕
你地成班左膠就係度諗點幫政府慳水慳力
本身場運動就唔公平 我地有正職都要抽時間岀黎
人地就番緊工收緊錢 最多係ot補水
既然掉野都要諗對家感受
咁不如大家番屋企訓覺好過啦

我buy

我係隔離post都有講過話去清

但啲人當我幫警

但我覺得點解要去清嘅原因係

下次圍嘅時候會舒服啲

陣間佢地唔清嘅話

我地圍嘅時候就要忍受住啲臭味黎圍

可以用水炮車

鬼佬都有清 未必

拎幾個兜放係正門擺狗糧，橫掂都係d 形式野姐

有高壓水槍清到香口膠。不過唔見香港引入。

樓主新ac

放小強 搵野放小強 一盒盒放上去 🤪

你掉落人屋企 就係想人難受
姐係淋完人紅油 仲要幫人清潔番？

原來新ac

搞唔到敵人

搞到自己友

諗下前線要望住啲強黎圍

仲慘過食煙

更可況 我地追求緊既係公義 自由 民主呢d內在價值 我地同時都有幫全香港人包括清潔工追求埋 咁佢地付出既辛勞 可能有機會換取呢d普世價值 唔通唔值得咩？

而家冇話唔掟，只係想搵下有冇better option呀

AGGER 連登仔應該係淋完紅油會幫人清, 放完屎蜢會幫人捉返

正皮既人係咪弱智

懷疑你係入面做

警察唔好咁仆街咪得

如果佢地嘅工作器材好啲，咁要清啲難清嘅嘢就唔會咁辛苦，爭取福利等佢地有補水有補假，咁咪令佢地更樂意繼續工作。就算唔係遊行示威，平時佢地嘅工作都極辛苦，你幫得佢地清幾多次？

婦人之仁 唔好推啦由個post沉

幫佢成個警總外牆換色，換黑免襯佢地。

可能琴晚係入面臭親 今日即開po

我意思係如果佢地唔清

下次圍之前都要清完再圍

啲臭味其實係幫手趕走啲示威者

班狗係狗屋入邊反而影響唔大

好想睇powerwash幅牆
Powerwash porn

下次射啲洗潔精落牆囉好未

依家係增加緊就業機會喎

警犬自己舐返啲狗飯， 唔好搵著啲清潔姐姐搞， 禽獸都不如

佢地就日日返工都要去
我就得閒先經過
邊個影響大啲

邊間報館編輯

佢搵清潔公司都係用納稅人嘅錢
日日做清潔運動都好過攞錢起明日大愚

清潔工咋喎 洗撚理佢地咩
邊撚個可憐地盤工人

我認我係新ac
但我都係近期係呢反送中單野想加入討論
我明白你地所講既「抗爭就唔好婦人之仁」，我都有諗過，所以先想係到睇下大家點睇
我純粹有感而發，討論下有冇地方可以做得更好
例如可以考慮用狗糧,水彈之類

兄弟爬山，各有各做，你地覺得好就做

裝水佢地唔會理架wor 水蒸發左就咩都冇

你知唔知黑社會淋人紅油會溝可樂、糖水落去？
個目的係令人厭惡 難清潔
一係一開始就咪撚掉 繼續攬住個光環落去算
玩得掉野就要清楚掉野既目的
大愛膠到咁 令我諗起7.1 g phone x

你自己拋既野你去清潔返係咪即係自己作既孽
咁麻煩咁不如掟紙飛機囉

咁又唔好咁
公道d
如果你哋自己行去幫佢清潔成件事真係好白痴

第時成功支持清潔界申請合理資薪好過

速龍喺龍和道落車，然後過咗嚟喺馬路中間逗。亦都好大聲咁呼喝一班學生，稱「你話你執垃圾咋嘛」。
大部分市民過嚟圍觀，有蘋果同埋其他報章嘅記者去咗對面馬路近距影住堆速龍，被逗嘅學生呢段時間被搜身、被影大頭。
放咗啲學生，速龍去返馬路中間條石壆位， *將學生原本喺度執緊嘅垃圾換成磚同貌似鐵通嘅嘢然後影咗相。

旨在侮辱班警察姐，
辛苦姐姐又真係唔好意思嘅

水彈咪一樣要清

要幫對家諗埋，點樣可以唔好影響佢地?

左膠繼續出沒
齊齊齋圍警總
然後發起 自己雞蛋自己抹 運動

盧偉聰：示威者守序有公德，我方表示未有壓力。

D傻西覺得幫人清返係好真on9

我建議你介紹份新工比佢。

咁點解唔諗下叫班狗唔自己掃返?

做大學生玩o camp都俾人拋水彈啦
冇人驚過呀大佬
掉雞蛋已經好理性又有少少麻煩到對家
咁都仲有得退

算啦, 咪撚太左膠
你咁講黑警同清潔工人都係收錢幫社會做事
專業嘅意思就係, 無論情況如何都會做好本份
無得話邊個邊個比多咗嘢你做就係仆街..
社會有人出糧比你就係包埋呢啲突發情況.

清潔工人今日係辛苦, 係好值得respect
幫手就太over啦, 引發民怨嘅係黑警係政府

叫d狗奶返

又進化咗
屌那星 你叫港人講地同李力持仲點生活

認真諗得過又和平
又有效果 打擊士氣一流

點解仲有人咁撚左膠

不如諗下有無辦法令佢地請唔到清潔工

狗屋洗理佢咩，on撚9

應該臭撚到仆街
有d仲要攝左入d窿罅

鯡魚罐頭，值得擁有

佢地份工黎嫁。

你會唔會為左令巴士司機做少d野選擇行路？

會唔會想餐廳員工少d 野做就發起罷食？

我地咁啱好今日無圍姐

但如果隔日就圍佢一圍

而啲清潔做唔切

臭味對入邊影響大定出邊影響大先

所以掟蛋要揀啲唔會影響自己人嘅地方黎掟

但掟完蛋執返 感覺上好奇怪
就好似噴完紅油 寫完''撤回修例'' 然後抺返
蛋殼同蛋汁都唔算難抺, 而且佢地成隊人一齊抺, 唔會增加太大工作量
行動大致上都已經好有秩序 除此之外唔多垃圾
我認為依家問題不大

創造就業，改善養老問題，等老人家可以自己養活自己，唔洗汁紙皮

圍攻狗總 改善民生就業

希望啲姐姐唔好做得咁辛苦
烈日做野 做一陣好休息下啦
清唔晒咪聽日再清過
反正日日都有
清完第二日又要再清過
清得慢無人會怪你架姐姐

3年前黃台仰都做過你口中既on9左膠野

利申發夢

香口膠塞鎖匙窿

求推到文宣組都見到出文宣圖[622行動] 網絡洗地大行動，遍地開花

咁你提出下你既better option拋下磚討論下先 如果諗唔到咪姐係代表掟蛋係one of the best 囉

而家你去搞人堂口
唔係要諗操行幾分啊

「你好，我系代表連…呃…系代表港人講地撐警行動組黎做清潔」

咁撚熱做死人咩

認真諗諗清潔行動幫香港洗白白

點解樓主唔留低幫黑警拆鐵馬呀？

清潔個班 佢仔女 又多一班支持政府

咪撚玩啦。。。。中出完人老母返去幫手清潔返自己篤精

岩岩追番post 你有提議到狗糧 咁你諗住係就咁成包擺係到 定逐粒逐粒dum先 咁都係難清潔ga la 因爲你dum入去會碎ga嗎 同埋成本好似大左d

可能都係一個方法黎既

用油
油可以溶到香口膠
之後再用清潔劑整走啲油

冇冇人帶狗糧去比佢地食

發夢做香港抗爭者不合作運動仲要幫對面諗埋點收尾 香港人都算係唔錯

我覺得雞蛋已經係唔錯嘅手法
利申：發夢琴晚去過狗竇

又係呢啲post
見到呢啲post就知香港離民主仲一大段路
心痛 笑撚咗

唔知樓主又有冇同情比黑警射盲眼個個人呢？
仲有個肺癌父親中槍喎
佢地都好辛苦好痛
你唔出po幫佢地？屌你老母

寧願餵狗

咁重要好大力架屌你
潑水節嘉年華呀？
雞蛋最好架啦

好日好姐睇雨狗小子
你一係on9一係佢本人

大家記得block 佢
傻仔自幹三毛嚟㗎

痴撚線
你咁講同政府班撚屌有咩分別

好L恐怖
聞到臭臭地，天氣熱

中間開始睇

當年黑警圍警總有會面機會
應訴求。貪污警不再追究

今日市民圍警總 咩都無 等個吉

話心痛嘅真係弱撚智
黑警放煙霧彈會唔會諗空氣污染？
放胡椒噴霧會唔會驚難清潔？
用水炮會唔會驚要抹地？
你估依家去嘉年華玩遊戲？？
已經唔掉磚 依家掉雞蛋又話心痛
成日拎遊行完自發清潔來打飛機
你以為大眾/國際真係會因為你自發清潔而支持你咩？？
咁你去掉搖搖囉 掉完可以即刻收返呀 on9

猜謎：全個警犬總部，唯一一樣清潔工唔使抹既野

答案：警犬

呢個係重點

其實有無諗過，而家班狗官匿喺警犬後面腳印印嘆冷氣睇戲，到全部人鬥殘鬥淨出嚟攞光環呼籲社會冷靜，擒賊先擒王係咪全力將茅頭對返班狗官？

係 係黑警作嘅孽唔應該由美國執手尾 都係唔無要美國幫lu

明明一開始班連登仔揀雞蛋就係貪佢夠臭夠難頂
依家又話恐怖又話心痛
我諗過多兩日就有班傻鳩出黎叫人唔好掉蛋
之後就變咗用愛打穿坦克

無，有無睇劉德華套 大隻佬?
條街污糟左，清潔工人要清
但明明唔係佢整污糟，不過佢要做最辛苦果個
E D就係共業

你覺得佢地會？？？

完全係滅自己威風
仲俾全世界恥笑

掟下蛋都咁撚左膠痴撚線

我都諗唔明，咁講法人人喺街亂拋垃圾係咪比緊機會清潔姐姐？
佢真係咁想搵野清潔不如自己過去倒油比自己清？
我知掟蛋係對狗有用 但唔好將後果合理化

跨張d講，佢地係咪想幫警察含埋撚

屌你 做得預左架啦
加上 啲啊姐有糧出架
如果呢少少野都要幫佢諗
咁大把野要諗

要做大事 就預左放棄某啲野架啦

一人一支洗潔精唧佢老母

見到樓主呢類人
就覺得佢哋唔配有民主
政府越來越強硬 裝備越來越強
你就一直step down自己啲嘢
屌你老母由磚變到去雞蛋都話心痛又盛
上面仲話用水彈 水彈都得 咁condom都得啦
放低狗糧又係on9 事到如今班人真係天撚真到以為咁樣可以影響到佢哋情緒
你就咁放低你門口佢哋分分鐘睇都睇唔到 繼續涼冷氣
就算見到又點？你唔係以為佢哋會唔開心呀？
相反放低狗糧班人就係出面自我感覺良好
幻想班黑警身心受傷

下次扔清潔精，再下次又扔返雞蛋，無限loop

用水彈又話浪費水
用狗糧又話浪費食物
遊行用電話開閃燈又話光污染
就黎叫口號都話影響附近居民睡眠質素

月薪架傻仔

糧就咁多，野就做多

唔可以
樓主會話好多泡
驚滑親啲清潔姐姐 好心痛

咪撚出金鐘啦 浪費精力

人地收晒人工做野，又唔係一個人做，又唔係做唔晒唔俾走，樓主擔心D咩？

咁又係既根本無可能做返清潔

政府會覺得你想圍堵

唔夠人就要搵人炒散架啦！

外判好撚仆街架，
班老弱人工又少做既野又多，時間又閪
不過佢地都唔去乞

係掉就掉落警察身上，地下既在所難免，但唔好講到有錢收好偉大
見到清潔姐姐請返佢地食野補數啦

阿姐就俾西餅汽水，警犬就俾狗糧

尋日班清潔工可以提早收工，而家只係補鐘，政府好識計數，放心啦

你都幾仆街，憎政府還憎政府，你仲有冇人性，feel到痴左線

清潔轉工最容易

你估清潔係本土阿姐多定撐警支狗多?

利申:公司全部清潔都係支持正苦

班黑警有人工收，涼下冷氣無咩所謂
做咁多 多餘野佢地只會笑柒你
乜野意識形態我唔識
我淨係知浪費金錢
分分鐘有隻黑警有養狗拎埋包狗糧番屋企唔會多謝你

屌咪講左狗糧

水炮車出動

你攞黑社會黎比

乾身點都好過有蛋液啦

咁快清潔

做文宣話佢地唔幫手執好過啦
使唔使煮埋飯俾佢地食？

咁下次記得掉番梘水啦

你想清潔香港，得！
不如將十八區垃圾站啲垃圾搬晒去警總門口，
一，用垃圾山封住門口，容易過用鐵馬，
二，夠侮辱性，警總變垃圾站（本來就係）
三，夠臭。。。
四，清潔工容易處理，搬走就得。

創造就業機會
你估咁樣請班人返黎，唔洗額外比錢？

其實你不如話唔好出黎示威
搞到班黑警出成身汗，洗多左衫，飲多左水
只要班黑警龜警總就環保了！咁？

其實掟狗屎有無得諗，就算清潔完都仲有一陣味

樓主on9 此post已完

係

所以 無問題

繼續

幫警犬做野係咁架啦
唔好話人地都係打份工呀警犬都係打份工架咋
佢地可以揀唔做咁犬竇就冇人清潔

有班反社會人格果d 食住個勢搞破壞
遲早大家比佢地搞到一獲熟
睇直播就見到幾多死mk 出黎圍威喂啦

呢班垃圾阿蟬
唔係我地掟蛋佢地邊有工開?
佢地出黎多謝返咁多位義士就真

正仆街搞到人仲大仁大義

繼續掟，等佢縮番入去，71之後一次過再汁

其實本質上係唔想做清潔工既老人家太辛苦
因為香港既後生有良心先會有咁既諗法
唔係乜都得返左右膠

水車咪得 公司唔提供走去怪公司囉

扔蕃茄？扔意粉？

用水槍洗就得啦 擺明做戲

其實佢地都係收錢做野
多咗單case返工搵錢
都唔係一定係負面

聖人mode

我係睇唔眼
佢講到要犧牲另一d野咁輕易
憑乜嘢係你決定要犧牲人地既利益
你講到咁偉大去搞個垃圾政府咯
去搞高官嘛
不過又冇人敢
係度屌班清潔姐姐唔係同路人
兒登紅衛兵真係傻傻地

掟狗糧

狗糧唔平

講得好

曲線都要比人屌，班戲子等清潔工清到七七八八跟住出左黎啦，不過無叫還我清白

唔好亂屌，大家目標都係要清算佢地，只係分析方有異於你

上面係超級好用既意見